見到依幾日個局，八個字，丟掉幻想，準備打仗

民意， 民怨， 民生， 法律， 觀感
Who fucking care?

丟掉幻想，唔會打仗

人如其名

打仗? 乜你咁睇得起港豬啊

從來都睇唔起
港豬要繼續活係夢境， 請繼續
想生存， 就自己做好準備
人係個體， 黨係集體

為戰爭作好準備

移民啦

引戰

打仗前同所有銀行借錢，換晒美金strong hold。

進則可武，退則拎錢走佬?

香港唔同支那開戰
就要畀美國打
自己揀

yes actually
we have troops/techinique or money?

全民練武，抵抗病毒